對囡囡嚟講 牙籤仔係咪永遠比唔上粗大肉腸

快速磨一邊牆可否拉近差距

牙籤用黎撩牙炸 點滿足啊

你諗下飛機場係咪取代唔到大波妹就會明

一枝竹仔會易折彎
幾枝竹仔一扎段折難

團結就是力量
搵多幾個牙籤仔組隊啦ching

高速沿住洞邊旋轉可唔可以取代到

作為一個洋腸級數嘅亞洲人，我對你深表同情

即係啲女鍾意含牙籤嗎

做一次愛短十年命

認真答你

其實性呢方面真係人夾人，
唔係大就一定好

但係如果你話以Player角度嚟講，
你平時接觸啲囡囡都係大食嘅話，
牙籤仔確實好輸蝕

你會唔會鐘意用牙籤黎了鼻屎？

梗係啦，你會唔會攞牙籤嚟撩鼻哥窿吖？

中等夠啦

me below average..

相呢

梗係唔係啦，歌仔都有唱:條jer夠粗，可惜短過鳩毛

粗重要過長